有冇人講下你果行因為呢個運動影響幾多?

有公司迫放nopay
罷消費好成功